阻主人扑野！

法國每次扑野個陣隻柴狗就係個籠到跳黎跳去有時仲嗚嗚聲直頭吠 好影響生活
有冇ching有解決方法？

訓練佢做牛油狗

唔好扑嘢

3P

放佢出嚟
佢會幫你奶下西底啲汁

燒佢春袋

有冇認真巴打

用碌野塞住佢把口

開波前比d耐咬既野食佢

佢扔低唔咬

養多隻狗俾佢屌

屌埋佢

佢以為你俾人襲擊

柴犬：
你一早同我絶育無得仆
依家你都唔駛旨意有得仆

搵Eric

殊～！

樓上

滿足咗隻狗先

上面張gif 笑撚左

係咪巴打被人插緊菊花叫得太大聲
佢以為你被人打緊 想保護你呀

試過去人地屋企扑嘢
對方閂埋門
隻狗喺應
我地喺房
然後隻狗瘋狂挖到門

扑完出黎有冇un你

不是Gay

咁都有自爆